連犯罪集團都睇穿港女食洋腸心態

專搵人扮白人釣班臭西

啱

班老港女好有錢

以為自己好撚高，點知自己值得錢，最後錢冇埋

佢地唔係冇人要 係睇唔起亞洲人

仲要高學歷都比人呃到，女人錢真係易賺

一睇d職業就知 空姐 護士

個集團係警察組成

因為想不勞而獲，虛榮心作祟。

呢單騙案真係精彩
好佩服果班犯罪集團

班港女就緊係話鬼叫香港男人廢又話無用，乜都做唔撚到，成班廢柴靠女高層指黎指去無撚柒用

行江湖
讀書多無用
死死板板

人唔笑狗都吠

分分鐘呃佢地個班人就係大陸電話騙案個班人

港男點鬧都冇用
中環依舊成街都鬼佬拖港女

改變唔到食洋腸事實

港女不嬲蠢

鬼佬高大輪廓深肌肉線條靚條J大大條又風趣
如果有錢仔更加perfect池
洋腸

而今冇香港人拖港女咩

高分低能，
好多人讀書叻打工升職叻，
但係其他野可以好差，

對港男黎講係咪可悲
人地情寧同一個素未謀面嘅洋腸拍拖都唔同近在咫尺嘅港男一齊